====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il n ' y avait pas plus de réalisme dans ces plans de masse expansés , s ' étirant de la gare de l ' Est jusqu ' au Bourget , comme s ' il s ' agissait d ' un territoire vierge à conquérir , ou dans ces images de tours plantées aux quatre coins de Paris et de la petite couronne sans que l ' on sache où elles sont posées .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
gare de l ' Est (LOC)
Bourget (LOC)
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 3

